同朋友越黎越遠

個個朋友都翻曬工，就算放工唔會點約出黎
唔知自己點解成日同人相處既時候 都會覺得社交好累 靜落黎會覺得尷尬 有時候ws唔想應 或者過好耐好耐先應 個人好容易亂稔野 懷疑自己系咪有情緒病 就算冇遇到唔開心既事 都會覺得唔開心覺得累 有冇人都系咁

你無野撈？

當你 OT 到隻狗咁就唔會亂諗野